最新失業率5.9％

有線apps見到

碎料啦

本港最新失業率升至5.9%，高於市場預期，較上一個期間升0.7個百分點，升幅放緩，創逾十五年新高。

本港最新失業率升至5.9%，高於市場預期，較上一個期間升0.7個百分點，升幅放緩，創逾十五年新高。

就業不足率升至3.5%，為近十七年高位。失業人數增加約2.7萬人，突破23萬人。

各行業中，建造業、零售、運輸、住宿及膳食服務業等的失業率明顯上升，當中與消費及旅遊相關行業合計失業率升至10.6%，為2003年沙士後的高位。

勞工及福利局局長羅致光表示，雖然本地疫情有所減退，但經濟活動需時回復正常，加上外圍環境仍然困難，勞工市場短期仍面對功力，但未來惡化速度或會減慢。

樓爆未等緊上車

未10%唔怕

eD行業唔緊要啦

咁低架
我要勁過沙士

武肺仲衰過沙士呀!

慘在大把手足係依啲行業

身邊啲人個個搵到工bo
藍絲冇野做炸

建造業有上升咩? 班地盤佬親戚個個有工開 又七八千防疫金 個個吹奏政府做得好 有工開又有錢收

好似好多黃店請人

又話黑暴攬炒慘過沙士？？

即係Sars 後新高

請得晒咁多人先講

有無仔細既行業失業數字？

如果局限左係前線零售、飲食、旅遊、同以上相關既清潔行業，諸如此類既行業失業率先有上升的話，咁咪即係社會繼續富裕、經濟繼續發展，只係貧者越貧，富者越富？

Miss左呢段 sor

樓價升咪得, 呢D無所謂

升到同沙士一樣先再講

樓唔跌

目前失業既，本身都係捉襟見肘、越租越細、越住越差既一群，用柒婆講法：唔係樓巿持份者

咁樓巿（同經濟）都唔會明顯轉差？

當中與消費及旅遊相關行業合計失業率升至10.6%

呢班連登仔最憎恨行業瀨曬嘢

睇下格離買新樓個條隊

沙士係幾多，爭幾多就可以超過沙士？

8.5％

Sor, 身邊冇一個受影響，係咪班低學歷藍絲冇d垃圾工做ja

專業工邊會衝

成績表

就算10%樓市都繼續go go go

過埋保就業計劃 就去10了

外國失業率閒閒地20%

仲有一段距離！

睇埋北京新肺炎點先啦

口講就手足，到人地無野做就講風涼話，你無野做？你死你事啦

That is fking true
依家BNO撚可以走啦, 留名一堆人衝

身邊超多人受好大影響
全部公司中高層 全部超高學歷 有部份係專業人士 人工個個8萬+

邊行？ 我識個班高人工ge仲印印腳緊，係foresee 到黎緊收入會少左ge，但未去到失業

大學生都未grad 有得再升

港樓龍市神話gogogo

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

建設業應該無事? 老豆長期炒散都係番少幾日

而香港有紀錄以來，失業率及失業人數最多亦要數到2003年沙士期間，當時失業率衝高至8.5%，全港逾30萬人失業。

仲有好多進步空間。

人類死晒
港樓都只會繼續升

香港人個個層樓都值8球 全民退休都得啦

一般飲食業應該差咗
黃店有自己友撐住可保平安

同沙士比
今次失業裁員行業相對集中
瀨嘢嗰啲自減人工搵過份都無用直情要轉行先掂

相反唔入肉嗰啲行業多數都只係無人工加
有啲行業仲繼續升職加薪添

去晒做警察咪可以完美解決失業問題囉

樓價gogogo

咁撚少

集中係批低學歷低技術既人

唔會爆，一跌啲人就會上車爆條撚。

身邊好多人受影響喎，通常都係高層失業

行業性
聽香港金融業舊同事同朋友仲未有事
係個b仔縮曬水

同沙士比 輸成條街

上車
我日日返工放工都上車落車

15年新高

但港樓將會黎緊十五年不停創新高破頂

經濟非常好, 樓價日日升, 大把人排隊買樓

證明香港有5.9%低端人口

當所有想上車既人唔想上車樓價就會跌

中point

樓價gogogo
失業? 作野呀

淨係得藍絲失業?

講真19 fg因公司經濟問題被裁
但都唔發覺話得別差
隔一日就有工見，相信一個月內可以搵得到

得啲低下階層旅遊酒店有事

其他專業服務同中產行業完全無受影響喎

實際經濟唔覺有反映 一街都係人 次次食飯都排餐死

失業果啲究竟做乜撚野低賤工，我身邊除左凍薪完全無人俾人炒仲大魚大肉

They have no stake in the society?

多謝武漢肺炎

連登仔個個月入10萬怕乜？

股通樓市 又可以升

美國五月失業率16.3%

我身邊失業o個d仲諗緊：「難得放假，休息下先啦，諗下點樣消磨時間好過。搵工？遲d先啦」，究竟佢地身家有幾厚

根本一堆有樓，返工只係消磨時間，有冇人工wfc

捱到 8% 就會影響到樓市

管理費 , 差餉 , 地租都係錢

連登仔身邊有撚高層咩

樓市股市再創新高
港共己經同支那完全接軌
數據做假
一切靠托

返工打個和 夠比車錢就ok

真

專業人士圈子0影響
仲加左人工

美國都16%

但香港人就係咁冇骨氣個個都想上車就算移民嘅人都會想留返層樓喺香港投資。

佢哋唔明白啲高層先至難搵工，講緊唔係啲咩專業人士例如GM嗰啲咁嘅人。

所以香港樓價係唔會跌除非去到一個地步係連香港人外國人都唔想再留係香港，香港已經住唔到人，咁樓價就會跌

如果解放軍血洗香港嘅話樓價肯定跌

唔該話人低賤工個d收一收把口
運動以黎 記唔記得有幾多從事勞動工作既同路人

剛需！

連登超市指數話冇事就冇事啦

，都係升，非凶宅數目減少，一樓難求

又升七百點

連登平行世界 成班人係咪幫緊政府維穩 依家政府太唔可信 實際失業率可能更高

有人等上車自然唔會爆

準備跳pt

吊2003 沙士7.1 驚閪咩

沙士高峰8.5%

真係好弱
沙士果陣8.5呀
出D力呀屌你

碎料啦股樓繼續升

社運仲勁過沙士？

得 比多次疫情你班藍屍

We are china